quán cà phê
quán karaoke
chỗ massage
cửa hàng cà phê
cà phê
karaoke
chỗ nào giải trí
khu vực giải trí
cái gì giải trí
cái gì xả hơi
chỗ nào xả hơi
chỗ nào ăn chơi
cái gì ăn chơi
cafe
quán cafe
rạp chiếu phim
phim